［公投］下一步係set deadline ，入嚟投票揀邊日

次次都話和理非 —> Deadline —> 勇武
點解熱門一個關於deadline 嘅post都冇！？

琴日逾170萬人和理非遊行嘅作用係對前線行動升級嘅民意授權
大家要好好運用set deadline，令行動升級變得更加出師有名，名正言順

所以我建議應該係820/ 821/ 822 揀一日做deadline， 而我個人提議揀822，因為：
1. 宜家已經19號 畀返兩三日政府會更合理 （820不合適，太急）
2. 823 開始先有重大行動 （823 後不合適）

大家唔同意呢三日嘅都請你留個言解釋下，覺得set deadline係重要嘅麻煩幫手推上熱門。

另外，我覺得set deadline 外可以加埋出聲明/ 民間記者會，講到明係因為政府多次唔回應200萬人嘅訴求，勇武先逼於無奈升級！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Deadline: 820

Deadline: 821

Deadline: 822

Deadline: 其他日子

推

如果投 22/8 正評
咁21/8同20/8洗唔洗負評埋

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

正評 = 贊成
強烈反對先負評會好D

主要睇正評，同埋請大家留低負評嘅原因
務求set 到一個最好嘅deadline

agree ah!!!!
deadline: 822??

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武